[哈利波特] 究竟每年情人節石內卜係點過?

莉莉

睇住自己女神畀人搶走咗
心諗：詹姆波特你條死仆街搶我女神

叫愛哭鬼麥朵幫佢含

明明本來天生一對咁款，最後畀詹姆一手破壞咗

霍格華茲出了一個